今時今日嘅黃之鋒 其實係咪中共幫手培育出嚟？

中共唔出手佢會唔會行到咁遠？

劉夢熊同李怡夠係中共人
唔好睇底中共實力
但又唔好睇太高
聽其言觀其行就夠